HKCC張東亞信用卡就寫香港理工大學

咁HKU space咪寫香港大學?

香港（宇宙）大學